［無新聞講既？］潘焯鴻 ：琴日中九龍幹線何文田豎井墜吊機

另一角度：

個藍帽完全唔怕死

又多樣野同大陸同化
不報憂

咁嚴重工業意外都無人理

下面有冇人

果幾枝光管係部機跌落去果時熄埋

應該無死傷先唔報出嚟掛

短樁無死傷都唔報
咪同支那接軌

何文田配水庫附近一個地盤，昨晚發生一宗嚴重工業意外。一輛正在被吊運的挖泥機，在吊運橫越一個巨型垂直豎井期間，疑因吊帶綁得不好致挖泥機失平衡，挖泥機向前旋轉如「打觔斗」致吊帶斷裂，吊挖泥車隨即墮下數十米深的豎井，並撞毀豎井邊的水泥牆。挖泥機墮坑時帶來極大衝擊力，恍如地動山搖，現場消息則指幸意外發生時剛好沒有工人在豎井內工作，事件中無人受傷。

中九龍幹線係條行車隧道
打乜嘢樁呢？

弱智
一陣俾條鏈打正，分屍都得

講緊沙中線短樁無死傷一樣唔報出黎
係蘋果踢爆先有人知
驗腦睇下係咪弱智啦

Fall Guy

其實係你講到一舊舊

可以試下咁講

無死傷係咪就唔使報？短樁夠冇人死傷係咪代表唔使報？
咁咪同支那接軌囉

揸機車個個都識後退
佢咁英勇行前睇

戰地記者

佢心諗今次無得撈喇 一定死